[下一步制裁]誰想得到，天下安危繫於戴耀廷教授一人？ - 沈旭暉

依篇文要俾錢先可以睇到 原本都費事SHARE

但我覺得香港自治法的下一步制裁 應該好多人關心 所以都係決定SHARE俾咁多位連登仔一齊學下野

有興趣支持沈教授 請按下面條LINK

原來佢琴日都出多左條片講制裁

[⇩ 美國形勢大好⇩]

引述外媒同翻譯就可以搵錢

傳媒垃撚圾咁都做唔到